做Foodpanda有無前途?

自己睇

點解你覺得有前途
定你講緊經理果 D Post

識做一定係做派單組，中意玩9你就玩9你，你罵我嘅我就扣起晒你啲單再停你半個鐘，而且市道差都唔會減人工

垃圾工

派單組
想入行

派單/CS果批係馬拉人黎喎

緊係有啦
到時我嗌外賣 你送外賣 幾有前途呀

我要做車手!

幾撚有前途呀

勁多蝻都做

人地做車手除時搵多過香港唔少人 日日都踩雙位數鐘數

你諗下二十年後仲有冇得做先啦,當你依家廿幾歲,到時40幾歲失業.但送咗廿年外賣,之後可以撈咩？！

廿年後可以坐大寶哥個位

送外賣可以幾有前途

蝻?

有。做ceo 市值幾百億任你洗

外賣師wo專業人士

乜叫大寶哥?

呢個時勢要諗生唔生存到 諗乜鬼前途

我要揸gtr

我

有,起薪8皮, 3年升manager,5年升Chief Deliver officer月入百萬